{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25820",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 루씨르"
    },
    "text": "2022年6月25日に新しくオープンした新村ルシールです。 宿泊施設は総客室数30室で構成されています。 近くには梨大駅、西江大駅、新村駅と新村駅が位置しています。 韓国語で案内を支援します。 車をご利用の際には、車のキーをフロントにお預けください。 デザイン客室はナチュラルでスタイリッシュなカラーを持っており、電話で予約する必要があります。 客室は2名1室基準であり、貸室利用の際には人数の追加ができません。 入室の際には客室がランダムに割り当てられ、指定することはできません。 客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。 新村ルシール宿泊施設に対する訪問者のレビューを総合してみると、価格対比施設が優秀で清潔だという評価を受けています。 客室のコンディションと冷房システムのため満足度が高く、テレビの大きさやベッドの位置なども使用者に良い印象を残します。 また、従業員のサービスも親切で、清掃状態もすっきりしており、再訪問の意思があるユーザーも多いです。 ただし、一部のユーザーは掃除の状態が残念な場合があったため、改善に注意する必要があります。 この宿はソウル新村に位置しており、部屋は快適で位置も良いです。 ただし、入室時間が遅く、備品は追加で購入しなければならず、床の掃除がまともに行われないなど、いくつかの不便な点があります。 また、従業員の態度も一貫して良くはありません。 しかし、きれいで大きさが適当な部屋で、新村を訪れる際にまた訪問したい宿です。 ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村ルシールはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年6月25日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールは何階建てですか？",
            "answer": "新村ルシールは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "新村ルシールの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "新村ルシールの近くには梨大駅、西江大駅、新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールでは韓国語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "はい、新村ルシールでは韓国語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "車の利用の際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "車の利用の際には、車のキーをフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールの客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "新村ルシールの客室はナチュラルでスタイリッシュなカラーのデザインです。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "新村ルシールの客室は2名1室基準であり、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールの客室は指定できますか？",
            "answer": "入室の際には客室がランダムに割り当てられ、指定することはできません。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールの客室では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "新村ルシールの客室ではネットフリックスが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールに対するレビューはどうですか？",
            "answer": "新村ルシールに対するレビューは価格対比施設が優秀で清潔だという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールの宿泊施設の満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、客室のコンディションと冷房システムのため満足度が高く、利用者に良い印象を残しています。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールの従業員のサービスはどうですか？",
            "answer": "新村ルシールの従業員のサービスは親切であり、多くのユーザーから高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールの清掃状態はどうですか？",
            "answer": "新村ルシールの清掃状態はすっきりしており、多くのユーザーから好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "新村ルシールでペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 531
    }
}